岩岩收到銀行話有人過錯錢去我ac

有無得唔俾番佢

聽咗佪電話就無了

有

你試下

如果你話打錯,之後收線,咁佢耐你唔何

因為銀行話要我簽張授權書 如果我唔簽甘點

會同返過錯果條友講
叫佢報報警 告你盜竊

佢自己入落去 禁晒確定制
比翻人情 唔比翻都唔係無道理喎

樓主試完再話返比大家聽

即係等於你喺路邊執到一大舊錢自己落格 一樣可以告鳩你
因為筆錢本身唔屬於你 話之人地扔入嚟屋企 你都無資格攞
你一樣要比返人
當然你可以向佢追討“歸還”產生嘅成本

Sender confirm 晒所有information
點樣可以証明筆錢又唔係比recipient?
我可唔可以過數比其他公司付款之後又唔認數?

路不拾遺又唔同
跌錢果個人冇入你既information
佢冇confirm過要比錢執錢既人

兩件事概念根本唔一樣

點同
建議搵下呢類新聞

咁你可以唔還
你prove到你係有生意來往 有合理理由收一筆外來嘅錢
咁咪得
如果你唔係 打份牛工出月薪
無啦啦有條友轉幾皮野比你
你又up唔出係乜原因 咁咪奶野
上到court都係講證據嘅姐(唔關政治嘅話)

你都On99
你都識講執啦
執呢個動作係主動架

銀行打嚟問 你聽左 然後又九唔搭八扮唔知 想落格
係呢下死囉
如果唔聽電話又無事喎
因為prove唔到你“有心唔還”

咁撚麻煩 拖下佢先啦

你可以唔還，但同時你亦都唔可以動用，正宗攬炒

其實吹你唔脹架
不過唔係大舊到可以過世嘅錢建議唔好同大行玩嘢 大把方法玩鳩你

好心你唔識就咪扮專家
睇下過往新聞先啦

笑死
仲係到prove黎prove去
仲吹到要上court

你喺coffee shop 擺低左個銀包唔記得拎
入面d 錢就歸coffee shop 所有?

講咁耐究竟幾多錢?

諗下你講左d咩先

問銀行星期日去簽ok?

無野既，但你唔可以動用依筆錢囉
何況佢做絕啲，連自己都唔顧，為啖氣，可以呃差佬講你電話行騙都得既
審完之後咪幾年後既事
唔知你依幾年值幾錢姐